[突發Rolex取消驗證加5千抹油先知真偽

買二手錶諗清楚啦，以家啲N廠愈出愈真，啲二手鋪又唔包上行，比十幾萬買假野就不了啦。
炒狗末日，2手錶唔值錢了。特別係比人睇哂no.個啲表一定唔好買。啲N廠一定抄左個no.

都係個句，炒價？重要擔心真假？ 不了啦！

5000都俾唔起

仲有人買撈，咩年代

訓醒未

X2

好明顯今次炒錶佬仆晒街了。
因市場二手好搵過全新，Rolex要整頓一下

公屋仔扮有錢人咪買撈囉

又收入炒價
+5k 落炒價

接受現實啦

加$5000都大把人會爭住買

錶鋪發達了

汁？

咁咪全世界再抄貴5000

明顯就炒9 GG la,新手唔會買二手 大把人怕麻煩唔買2手
已經要食炒，上行重要比多5千。重要請一日假去。

買勞係impress others ， 買grand Seiko係用黎impress自己

咁又唔一定炒錶佬仆街
好多停產款都係二手市場流通
買家都有份食哩5千
講到尾係14樓fat fat

想搵舊裝。。

大把人買

早就應該啦
你班冚家剷個個約上去交收
人地全日乜都唔使做淨係幫你驗驗驗

未必啦，二手一定流通無咁好。首先水貨一定少人買先。因為強國啲N廠真係好勁。以家既技術做到差唔多100%係外觀上。

岩呀，炒9 898 la

如果手上有十萬港幣，想長期投資保值，唔係用黎見客見人，有咩推介？

互惠互利架姐

有炒價

個買品牌先值錢

買黃金啦

外國一早無左驗證服務

真
後生仔都買apple watch

唔評論假錶 但rolex點解要咁做？

咁既形勢都有生意唔做？

呢幾年嚟，炒錶佬夾埋做咗好多假象，香討尤其痴線，睇人仆街最開心

下驗證有咩生意做

大撚把人買

唔會啦，整頓下二手市場。收二手市場皮。個個都要去Ad買。想要邊隻，麻煩食下骨先，再配比你。睇唔到點輸。同埋個個上行只做驗，又唔收錢，蝕本生意黎。

咩人唔買RM PP AP要買撈咁老土

樓市加印花稅係炒貴左定減左泡沫

之前係，以家唔係了

鬼佬又係公屋仔, 大陸喱又係公屋仔, 全世界都係公屋仔

黃金即係邊款錶

姐係純黃金，十萬買唔到保值表，起碼20起跳

唔好咁肉酸啦
得嗰十萬仲想買撈保值

二手市場強，一手仲有so la, rolex 咁on 9

1k都唔賺
佢開底蓋望一望好快

有樣野叫抹油報價

骨就不嬲都要食架嘞
係AD食晒ROLEX啲骨先有運動款流出黎架

收番我一路以為驗要收1k
睇開rolex交易都上行加1k

二手不了

你講果3隻都完全唔同market

5000千 抹油 比啦

一年升值都唔少

十皮夠買金銀場五兩金條有找

加1K係D傻閪要請假去之後收番你個日人工

夠錢我會買pp啦
咩人唔買rr 拉利 林寶 買bba咁老土

珍

Source ?

apple watch啦，真係有用

邊個話買撈？

買二手重要輸多一日假，再輸多5000 驗真假，如果係假既，就total lose

入門運動款就算唔升都好似無乜邊隻有跌過

咩人唔買apple watch 要買 RM PP AP ROLEX 咁老土

有咩生意可言

驗親都係二手錶, 隻錶除左做service 根本無曬比間錶廠既價值, 反而不斷浪費緊資源向同一隻錶投入免費服務

得閒落轉旺角 尖沙咀啦
啲錶舖越開越多
尤其廣華街一帶同埋麼地道果邊

Allin利物浦

黑水鬼依家咩價左右？想買番隻

全新十皮好似

成日就係因為要請一日假去

我外公隻舊裝撈壞左係我度, 一直都懶得上去整

你咁撚無知就咪出黎柒啦

咁張個撈字轉做錶字
都係一樣

全新10-11啦
早排見到有CHING 10左右收到
係錶post

真心唔識錶，所以求教。

Ching sick ball 準備再增持黃金

點解會一樣？

早一兩年盲十去周大福排下都有, 我廢事買
或者加少少就有
而家真係唔會想買撈了

反而鐘意omega 多d
撈D款冇哂感覺。

咪又係羊毛出自羊身上

講真，n廠定真野都要睇你個人配唔配得起
幾千萬年薪帶隻n廠我都唔信佢帶流4
百記sales帶隻藍黑我就真係唔肯定喇，就算佢係真野

屌你啦，佢咪會話上行加5000
有嗱分別

呢隻保值嗎？

廣華好多
洗衣街都有間
十幾廿萬去真錶行買真野好過

買御三家既多數都有勞啦下嘛
又唔係娶老婆 why not both

咁都噏得出 你對錶應該都無咩常識係度答嘴

其實隻錶10皮8皮又唔係多，點解要諗人戴假

買金條掛喺身

你認真？ 越執越多就真
Mk,tst 都唔知執咗幾多間
利申：有行開，香檳幾間相熟

不過知佢地幾間生意好咗，
首先你都要有能力拎到錶返嚟，好價 質素高
之前個個都想做 依家開始見真章
拎唔到好嘢嘅 執得一間得一間

撈真係好老餅

有錢都唔買

因為得撈係保值

買7兩金，做練，掛頸

呢個真，除左鋼水，d款真係娘到爆炸，而家戴出黎淨係聯想到地盤佬，十個有九個戴黎開工，其實窮得只剩下撈，充大頭鬼之選

假既可以唔比錢唔交收架嘛
上去交收就係見到真先比錢

唔該曬，真心唔識。
問一問比人串到仆街。

十幾二十萬一隻既 加5000都好少姐 當真係抹個油都冇所謂啦

咪on9啦你

點解既？

金一定升

做過拍賣行錶展，黎睇錶嘅人一半以上都戴apple watch
個個都係買返去放夾萬，出去見人先會戴

如果覺得10皮8皮都唔係多，應該唔會帶勞

唔係單單5000的問題
係無免費驗錶成個二手市場會玩完

你見I牌同P牌就知

有咩錶個款係你覺得靚架？

做到差唔多100%係外觀上自欺欺人到呢

哈哈哈，好串呀呢度。
完全問唔到知識。

拎上去抹油 肯幫你抹都知真

真 完全講左心聲

我真心覺得勞係咁多牌子最靚

酸到呢

睇果個人揸咩車同住邊度先

做地盤，挖泥機機手戴金鋼有鑽DJ

見佢地好鍾意有意無意show俾人睇，其實真係幾肉酸

戴隻apple watch都好撚過撈啦今時今日
買撈都係當收藏

傻閪先覺得帶左撈係有錢同高級d
所以帶撈有兩種人
一，傻閪
二，呃傻閪既人

出現了

有手有腳做正當職業買返嚟，有乜問題
係屌就屌果班呃阿婆錢買勞的倫敦金mk啦

sad but ture, 越無料先要戴勞充一充

依家一節地鐵列車3,4個人都係戴水鬼, 真係爛大街

支那廠迫到瑞士廠出絕招

你咁撚有常識
我又想知Rolex點做到淨係做公屋仔生意都做到個品牌全世界都吹湊

咁你都輸一日假啦

帶舊金去見客

尼個真，圍威喂係咁自己讚自己

17年個陣買仲有95折

廢達拿做埋d 濕鳩公屋仔先買既牌子做代言

全世界買撈都係公屋仔

個fd 住中產屋苑揸法拉利都係戴地通咋喎

你誤會 我用左你個做左引回 話緊你話條友
唔係都講公屋撚 扮大袋
九唔答八 條友

係咪戴PP先唔叫充大頭鬼

如果係假錶咪白俾5k
通常呢d錢要買家俾

黑市貨幣呀

GS貴撚左好多
轉左獨立後唔抵玩

乜唔係有啲款新手唔買二手係根主無可能排架到咩？

出咗十幾廿萬 , 甚至四五十萬 , 都唔差在五千
咪順便抹油

我諗係十萬樓下個啲影響大je , 仲好啦 , 而家十萬左右個堆運動炒款 , 本來就唔值

最好變番6~8 萬定價啲款可以ad排到隊

🤣戴G-shock / Apple Watch 不知幾爽

公屋仔有既錶咁香港人應該人人有一隻

駁唔到

槍街D錶舖多撚到

肯上去既未聽過有人遇到假野
係唔係假野你自己知架嘛
真係假都走上去駁比人屌咩

唔鍾意戴錶嘅人唔會買

其實n廠果d真係好真

有隻真既藍黑，都有隻假既ap

其實都唔會有人知，人地又唔會驗你屍，又唔會叫你除低佢，就算除低左，唔內行都唔會分到

已經唔係好知點解要買真
話升值都係呃自己，買得都唔太會賣啦

想買隻假既熊貓

利申 揸tesla

咁就抵死
不過買得起唔會care果5千

啲人都係睇你身份姐

樓下個mk戴隻真地通你都以為係假野

又黎吹奏N廠
反正就無見過所謂一眼睇唔出既純假錶(積木就無計)

井底蛙

唔係好明 佢唔再做驗證咁你咪上去話隻錶行慢左
佢check完話唔洗整唔得咩
最煩係check唔到百事,可樂個種係咪原裝圈

Model 3?一隻冰藍貴過你
仲要落地冇一半

真 睇個人氣場
有錢仔樣 高大 用小米手環 唔通你覺得佢好窮？

冰藍上番晒啦, 不過揸tesla........股票爽啲

呢個年代硬係買bitcoin, 仲買撈

之前youtube睇到
正常社交距離 無隻真既係隔離
我都好想知點樣一眼睇穿

係咁既話就唔駛有上14樓呢個話題啦

愈高端既品牌 愈重視售後服務

Model s

所以都唔會戴到咁貴既錶

本身要買真又好，假又好
都係完全afford到

只係當發現真同假只係爭咁少既時候。。
先有個好大誘因去買假姐

n廠真係咁得咩

係
而家售後比人濫用

等同 女人用A貨袋咁解 係唔易睇穿 但一穿就好樣衰

我睇古惑仔
陳小春走佬過台灣都要攞隻撈去當

我唔會比個收銀impress到我

我個人感覺買撈同啲人買鋼筆買Montblanc 差唔多

假野都有分級數既

超仿果啲你唔去驗 真係分唔到

好多廠，你可以上網睇下，youtube都唔少真假對比，我上面都有條link

我覺得就好誇張
當然唔會話100%
但之前都好多youtube係拎隻真拎隻假
唔講你知就咁揀 都好難分得到

更何況得你自己一隻

咁Tudor 差唔多

撈除左晒命真係冇乜用

一個係投資 一個係消費品
邊有得咁樣比較

拎部iphone 同apple stock比都一樣

問題係超超a既一來唔係話搵就搵到, 二黎一分錢一分貨, 幾千蚊想要超超a咪唔得囉, 但俾過萬買超超a又係唔係on9呢

賣ACC俾黑警仲好賺啦, 係唔係呢?

更加無理由講Rolex保值

Luxury 野係咁嫁啦 黃金都係拎黎晒命嫁啦，辛苦賺到錢晒下又無咩問題既

岩呀
日日揸部6104落旺角 開10km同紅van一齊塞車
你有冇？

所以條片都係話

去到最後其實都係自己心裡面既問題
戴假既始終都係會驚驚青青

不過我自己有真有假
Close既fd我都有直接講係假，都係直接話無乜必要買真

咁我又唔係搵1萬走去戴隻10萬既錶

可以炒其他款了

好似超超超a都係2 3千既事。。。。

4 5千有啦

真
有錢既係買磚

要投資都係買股票啦

撈d新款唔差
不過保值方面就差d

我個隻都係外公留比我 年頭專登請一日假去整 差少少要差古董檢查費 記得唔好換針同錶面 螢光唔同色 唔好打磨拋光 我個陣唔識 做齊

唔認同，我試過比人地隻gs impress到閃到癲

買啦, 唔駛係度講架
十幾年前拎過幾隻望, 幾千蚊唔駛望隻錶, 一拎上手就流撚到暈

14樓又然

做左有咩問題

唔識

舊錶螢光係綠 新係藍
打磨拋光會無左棱角 無左舊錶風味 會無咁值錢

講個事實出黎姐，發生惡

而家中環都少左人帶撈

撈一係愛黎晒命、一係愛黎儲

羊毛出自羊身上
點解會覺得炒狗仆街
咪又係加返係錶價

吊仲諗住下個月買隻14270

依家出嗰啲好多都好靚 但經典款我試過幫個大陸fd買 上面d人係老土d

年頭有人去tst鋪買
上14樓
之後比14樓話同出廠錶面唔同
冇記錯係大囗仔

Rolex 都係錶黎姐 有無必要睇得咁重
正如你唔會覺得用iPhone = 有錢一樣

隻錶如果係流既ROLEX係唔會收你任何錢
佢地會話呢隻錶佢地唔幫你做service
咁你就知咩事相反如果佢肯做service報價你聽其實你都可以話諗諗先太貴

如果新手想買隻Rolex 116520 白面？除咗二手市場邊度仲買到？

師傅唔洗出糧咩

想買全新行貨 可以直上白金版

咩叫直上白金版？

中坑+炫富L錶 不了
電話都睇到時間

朗格1815 有冇得諗

岩呀 幾十萬隻錶

果5000會比唔起 笑死人咩

白金daytona

VC overseas

即係係邊度買？白金就唔會假？

痴撚線,要比炒狗賺既
點解我唔自己飛去第2到買隻黎玩,要比香港班炒狗賺?

專門店買

ON9, 你飛去火星搵炒撈啊

個炒價係全球性, 真係想知你飛去邊度買

連登d錶post永遠都有你呢種傻鳩
次次都撻幾個牌子出黎
好似得你發現新大陸識RM PP AP
Rolex d款新潮過AP六角形多多聲
用老土黎踩Rolex已經知你唔撚識錶
再者 一定要鬥貴先好西利?人地鐘意Rolex唔比?
on9仔眾人皆醉你獨醒

因為白金版唔炒，所以專門店都買到？

明係唔比香港班炒狗搵啦
隨時飛去果第2到買,兌返HKD都仲平過香港D炒狗

呢個真~
前排諗緊買撈定GS
睇完實物揀左GS

通常有得呢三隻牌子任一既點都會有一隻撈係櫃桶
係細路仔先會二揀一既啫

小朋友都係帶返g shock、dw算喇

老實講, 香港撈近兩年炒風出番黎講反而變番全世界最平
你去最近既日本望下啲錶, 全部888
BTW 請繼續表演

唔能洗供樓交租 公屋無人趕 富戶先買得起

Rolex有幾潮 好似iphone咁唔轉款就好j?

真心欣賞Gs，背後理念同工藝

傻鳩唔識睇字?
講緊同六角形款比較
iphone同nokia比真係幾j

學到野

應該要擺低錢先肯收你隻錶拎去睇, 如果係真就直接抹, 假就退返俾你

crypto 啦

淨係枝針郁得咁順個下已經好正

酸到 有錢買磚買埋撈戴唔得既咩

駁吾刀

快啲去考驗錶師

唔可以自己拎左報告再放?
驚報告做假?

笑死人 酸到 全部都買唔行？

同你驗完武肺 聽日揸住張紙話自己無武肺一樣
你驗完之後既野你點知

邊到見到我酸

邊度睇到？？

抹油每款錶都唔同價(5千好似係依家最平個款錶我4年前抹sub仔4千6), 同埋有無需要抹油你自己都唔會知
佢正常要check左錶,要抹既話佢會報左價比你先再抹

負皮咁撚多

其實都好明顯下喎

條傻西露曬底, 唔駛再理佢啦

我d fd都有買撈，分期比，話過一排升就放

人講佢又跟住講姐
佢都冇諗過買又點會去睇咩價呀

往績黎計, 地通拿起碼賺左戴
PS: 鋼版無乜興趣

真係花得好嚴重嘅話補鋼打磨好過

點樣補鋼?
磨左係磨左嘞掛

要準時嘅話廿蚊一隻電子錶都得

勞力士無止境

我都好羨慕有錢買撈嘅Ching
我買樓買車之後已經唔捨得買 haha

廢老象徵

上網睇下laser welding、激光補鋼，
香港都有呢個服務

係

勞買返黎戴一年半載放出去又唔洗蝕，點解唔可以買
我夠想原價買5711 15202啦講到十幾二十萬就買到咁

點洗錢都要連登仔教

佢微距放咁大梗係明顯

佢一開始個shot 就咁拎2隻係手已經好難好難分到

更何況平時唔會有2隻係度拍埋對

戴耐d少少殘又更加難

正常社交距離無可能判斷到

都係果句
咁易分就唔駛上14樓啦

我打磨拋光 換針(佢話生銹)$5500

唔算好花

仲有換錶個膠面 舊個面爆左

sp500, Dji, nasdaq

ISEE. 我係上鏈有問題隻錶唔郁. 想去睇下報價. 唔該巴打

膠面換走佢都ON99 果D師傅
除非真係好嚴重
如果唔係膠面撈先正

當你日日都戴住隻寶貝錶，日日望住，俾隻假嘅嘢你係會一眼就睇到

膠面換翻膠面放心 btw爆得好勁無得唔換

哩個貴呀 換錶冠呀應該要 跌過？好少聽上唔到鏈

美股投資左了，唔該曬

真, 職業無分貴賤

自己心入面已經分左人等級, 走去笑人曬勞

888 香港獨有

靚到仆街

無可能，而家d 高質rep係要你拎d放大鏡睇字體先睇到，過份到連個重量都一樣
你搵d 垃圾到daytona 計時當秒針，又或者連3圈大細都錯果d 就無野好講啦。
個個係街帶隻銀，同你3 9 唔識 7 都係fing一野野望到唔多過一秒鐘
同你熟肯除低比你研究到係rep，同你咁熟一早大方同你講話呢隻係流4仲拎出黎一齊睇邊度假啦。

講真我渣部新款波子出黎溝女，再加帶隻流4地通拿，邊撚個會覺得隻地通拿係假呀。要show off買部靚車加間靚屋再加隻流4就最高性價比喇。

我想問消息來源係邊度？

其實而家一樣會quote咗價先幫你service
如果佢幫你service即係真
只係要等耐啲同埋無得好似以前咁出張紙？

其實你本身有料有d身份地位既 冇人會judge你隻撈係假 同埋自己覺得靚咪買黎戴 唔明咁多連登仔係咁屌人充大頭鬼做乜 冇料個d先叫充大頭鬼 有料襯得起既又何妨

利申以事論事 冇撈

呢個真，10個公屋仔9個都戴撈
問過佢地，佢地話係有錢象徵
反而住私樓帶Apple watch

Ching 坐左幾多年？

雷射補鋼

116520 仲有全新既話都貴都飛天
白金咪116509

流料一宗

係的話二手鋪上行一定係個客比啫
羊毛出在羊身上

Tudor狗連公屋仔都不如

其實D都做到重量一樣，點解唔做埋D字體一樣？好難造？

實在太多人上去驗証
搞到整錶拖長咗其他客

食骨果D只係一層壓一層
我上次去買隻gmt刁多口問有冇新果隻百事
個售貨話有，但要加多兩萬
係鋪頭問題

間間舖都冇sport model, 外國都係咁
rolex仲做唔做生意?

識大把私樓20歲戴rolex

十個以上身家段億計既人

6個戴apple watch

1個戴其他電子錶

2個戴撈

仲有一個唔戴

利申：做PBank

利申眼殘，冇gen係隔離真係睇唔出

加多少少買Sky Moon Tourbillon?
錶嚟講保值過Rolex

呢啲超高仿撈，有啲零件直頭原廠後門出，假撈廠就東湊西拼合番出黎，有啲設計圖都有，不過有啲位唔係全部都有流出，變相自己造。仿得勁個啲都唔便。同以前2000年頭個啲假野一撞就散差好遠。

地盤佬不知幾有錢，你真係cls

其實好簡單，d人根本假設全部撈都係假，除非你你身價襯到

可以上去報價唔抹，佢報得價嘅就係堅嘢

勞力士得瑞士三間工廠，零件全部都自己整
鳩噏都有個譜呀大佬

擺明唔識錶，真心求教。
我其實無惡意。

弱智唔會因為時間而消失

排5711，完

慢慢黎啦，我都係買左兩層樓再買左車位，之後先買隻朱古力，反而最後先買車

應該係啦

製錶係咪好高技術，有冇方法可以逆向由零件造返個模出嚟？
條片隻假錶好似衰打磨多

利申，真係唔識，未買未擁有過

勞力士係連鋼都係自己鑄
芯，金工，打磨，錶面印刷，QC
全部都係自家技術

真係好多傻鳩得十零萬身家就用晒黎買撈，話男人一定要有一隻
心諗

就拎陶瓷圈黎講除左黑圈，其他有色圈玩左咁黎都沒一間廠做得隻色似

見開真野社交距離一眼黎落就覺得假

反而而家積木錶好多就真

真超高彷其實已經係用真芯+假殼/真殼+假芯, 一隻真錶變二隻半真錶, 睇少一樣都中招

真心 想知有咩好用

依家高位接火棒喎

拎去當舖唔係會免費幫你睇真定假咩

排retail 原價
邊有得輸

隻yml 真殼真芯 仲有咩係假

當舖都唔可以信晒

大陸佬夠有錢啦，就係咁先柒味濃，唔係歧視地盤佬，勞力搵錢係敬佩既，但戴住黎紮鐵燒焊扮伸士。。。好鬼肉酸老尷。。。

多謝真心回答。

白地一隻廿萬
你拆兩隻半，咪要賣十萬一隻先有數圍？
仲要人地唔拎上十四樓
有冇人咁on9

你咁樣偷換概念我無野好講，我就覺得地盤佬戴住黎開工充係真心肉酸，好似故意話俾人聽好自悲無內涵咁，你話佢收左工去媾女，先戴黎充襯下衫呃女仔就話姐。做倫敦金死mk，直頭係人渣啦，無人話佢地型，但佢地真係職業需要充黎呃人，你咁樣將兩種人拉埋黎講更加令人覺得佢地有既共通點仲撚核突。。。

成行都係咁，你唯一可以做嘅就係繼續歧視正當職業

好多以前香港代工

到底我哋係咪講緊勞力士

N廠真係仿到肉眼睇唔出，唔開蓋驗機芯同真錶分唔到

早幾年都有機, 依家真係唔敢講排到
(除左你係名人/超級富豪)

gmt蕊之前，佢好多外購料

乜而家抹油要5k?
之前聽好似3×××

我都聽過以前計時芯係Zenith 代工
但係大佬我哋傾緊N廠流四wor
而家仲有咩？

買得撈都唔志在嗰五千啦

假既就唔撚比錢啦

買撈長遠黎講都係保值+升值 又可以做飾品
又唔似車呢啲長期要科水落去 有閒錢何樂而不為

其實認真 咪轉落炒價囉屌

利申 10月買左隻 好彩

樓有無假樓先

自己戴開Apple watch
反而一路好想買iwc小王子

買GLD /bitcoin 啦，最保值

根本就係全球錶佬同Rolex做妹
一般貨色做炒價扮上菜，羊實在太多

正確嚟講Rolex當年只係買左人哋間機芯廠
Marketing輕易取巧行外人

錶依啲隨身物品做咩戴二手

Rolex隻鋼人地大陸宜家全部都做到....
大熱model係真係好撚真。。。
人地做左咁多年，假錶市場咁大，點會無進步

都係果句，咁撚易分既就唔駛拎上14樓啦
問題係好多款拍埋左右都好難分，一定要拆出黎睇機芯睇到好details先得

係咁真嘅 都當真嘅賣啦 咁點會唔驗
如果假嘅，當成本價起碼都幾皮，有冇人咁蠢幾皮買隻假

好靚

抺油報價 佢肯報價其實姐係話咗比你知係真
你驚嘅話問埋佢每日走時左幾多秒
再唔係自己買個拆錶蓋嘅野驗機芯
咁就實冇死啦

pin 呢個啦 唔好誤導人

樓豬係咪唔知咩叫抺油報價？？？？

gag 綠色點解炒得 你睇下rolex 個logo 先啦 根本你地全撚部都唔識 連咩係抺油報價都唔識班友

假嘅就唔撚會報價啦屌你老母 你地班友冇冇撚腦 錶都未買過學人出po

5000 係報價嚟會講埋比你聽每日走時幾多再決定 假嘅就唔會報價比你知再話比你知走時啦屌你老母 成班冇撚腦真係睇到燥

羊一堆，水魚又一堆

真嘢d做工垃圾到，仲話炒近十萬
根本R牌做工水準差到就快俾大陸廠爬頭

做到parachome 技術再講

不過估你唔知係咩

Rolex sports 日常/放假粗用, 你個d dress-up watch !

9 up到無邏輯咁有鬼字咪又係犯大忌，夾返佢咁講咪即係有好多鬼

這不一定係充大頭, 在嚴苛環境戴一支勞力士最合適不過, 我的粗用了很多年, 不錯 !

多message 而唔方便下下攞手機出黎既有用既, 而且理論上除左見客, business 方便差實有用過帶勞好多

查寶無人扮伸士

佢地工作關係接觸既都係: 男人一定要有一隻, 保值, 升值果 d

所以佢地會去左買, 而且的確係會保/升值, 對唔太會投機既佢地黎講係唔錯既投資/保本

而且佢地有錢買, 收入高過好多你口中既自以為伸士既好多, 點解唔帶得, 頂天立地男人大丈夫, 買得起都要諗人地會唔會覺得肉酸尷尬 ? 我想問有乜咁肉酸有乜咁尷尬? 除非佢地養唔起屋企無錢開飯都仲要死去買, 唔係我唔明有乜問題?

歧視到仆街都話自己唔歧視

連登仔口中的地盤裝修佬
勤力果d閒閒地4、5萬一個月
不過連登仔天賦異品，個個一米百up,條野長過馬撚，一畢業就5萬起跳，當然睇人唔起

的確保值 白地18上到22 我都仲諗緊

check到心律不正, 救返條命, 上左報紙

做地盤好失禮咩 一定要著老西番寫字樓先戴得咩

識得個老細買好多假錶，但有一隻真pp。佢話假錶當sp,真錶係老婆。佢話你有錢，帶乜都冇人話你，我寧願你買隻會成日帶出街，又撞得唔會心痛既錶仲好

佢講緊果條話人肉酸尷尬撚姐, 果條友堅 on9, 老西寫字樓唔見得有幾伸士

你有錢，又想勞，點解唔去旗店買？
你驚佢賣假貨？

全新喎

話人柒味濃
買得起有咩問題, 戴隻錶都要俾你評頭品足
唔知以為地盤佬職責係行fashion show

見你果日咪帶apple watch囉 放係屋企又要話你知咩

我都想買啊
隻126500等得仲耐公屋

116500

貧窮限制思想

做地產/保險AA，撈倫敦金/傳銷，緊係要有隻名錶架啦

幾十蚊有其他更好選擇
樣衰帶乜都似流四
幾條野專家望下都分唔出
唔駛講D拜金女 識條X咩 流四夠晒做

傻仔/支那味/自卑仔先買

應該係住公屋特別在意撈唔撈呢d野

工作關係, 男人一定要有一隻, 笑撚左, 都係果句, 戴著黎紮鐵燒焊, 只係話俾知有以幾撚自悲既表現, 人人都知地盤最近十年搵到錢, 但有錢真係需要係唔適合既場合咁樣充, 如果係去見客去玩去飲野溝女, 點充都無問題, 你要覺得人地歧視工種, 其實只係你自己歧視自己醫生都係武職既一種, 又大撚把錢, 有冇見過醫生會戴著D勞黎做手術如果見到醫生係醫院開緊工既時候曬名錶, 我一樣覺得核撚突到頂點

私家醫院會戴ap pp
公立醫生戴casio seiko😂😂

笑左 你一定入世未深